160 kbps 320kbps 真係好大分別？

耳仔係唔係明顯聽得出？例如係細節位嘅唔同，聽落去更寬闊。
請賜教

差好遠喎 唔覺160kbps聽落d聲好朦好沙咩？